有無咩輕小說推介下

發條精靈戰紀

睇到最新 幾好睇

三坪房間的侵略者
精靈使的劍舞
為美好世界

魔法戰爭
Re0

入間人間既作品都唔錯

無職轉生

成田良悟既baccano 、無頭騎士異聞錄、fate strange fake
賣點多主角唔同主線描寫

末日時在做什麼?有沒有空?可以來拯救嗎?
哥布林殺手
愛書的下克上
謙虛踏實的生活下去

灰與幻想
落第騎士
最果之聖騎士
密斯瑪路卡的興國物語

戲言系列

本身我都無乜點睇小說
但呢套正
已經借左幾集準備新年睇

西尾維新寫既全部都好撚正

樓主喜歡邊類先？有冇例子？

勇者互助公會

關於我轉生後成為史萊姆的那件事

爆肝工程師的異世界狂想曲

盾之勇者成名錄

好正

睇我個名就知

人類衰退之後

FIREGIRL,包住冒險小說皮既青春學園故事
入面描寫既青少年既感情同人際關係都栩栩如生,不過都幾簡人睇
如果口味只夾近排D輕小說既人未必岩睇

係咪斷左更？

得3本書 應該斷左

人衰最後堅好睇

BACCANO! 小說真係好好睇 有買開 希望台角出埋佢

歡迎來到實力至上的教室

人類小姐食正太